做緊金融，你問我答

20歲

細個讀書麻麻，宜家都撈得幾好

叫有車有樓咁

點搵錢法

一買一賣好簡單

死mk

乜料

Op勁

過唔過到自己良心

點解過唔到

啲錢乾淨 自己努力賺番黎

倫敦金

唔明你想表達啲乜

都話金融囉

外匯係咪forex 個啲 唔係好識中文

收皮啦！死快啲

做乜野

主要做啲咩？

中環

低買高賣

mk仔

學歷方面就ivy bba

係呀 市場上好多水魚嫁